Iphone share唔到上網落電腦 （usb)

話說今日唔小心整爛條光纖
諗住用手機share番個hotspot插電腦用啦
（平時寬頻壞咗嗰陣都係用呢招）
但係唔知點解今次開完Hotspot 插USB落電腦 個電腦食唔到個Hotspot
有冇ching救救
Ip8+ 13.6.1